今日你有屎Shit屙嗎

要食菜 知冇

咁你會便秘

提你食菜

.

m巴你拉了嗎

現在 拉

推

非常暢通

意志巴你今日吃了什麼菜？

痾了很多
蘭姨要唔要食一甩

cow oil 果

冇

不是菜

咁你要食了

想食樓主d屎

why 不是

蘭唔洗屙屎

只是脂肪

印伯請自重
蘭姐姐仍是處

不代表不是菜

是肥菜

是午

蛋都冇